預購古墓奇兵Tomb Raider有咩著數

如題
我等佢出咗先買係咪都可以攞到啲bonus content？